做雞其實有咩問題？

做雞無問題呀，你班撐人做雞嘅偽善撚先有問題呀

隔離post有條女比人踢爆左做雞 。一個二個平時中意屌人做雞嘅連登仔呢個時候又正義感爆登去支持條女wo，又話靠自己本事係叻女靠得好碼頭又剩，好似讚多幾句人地就會貼個閪過黎比你屌

你係覺得自己幫緊弱勢社群好偉大？人地賺又賺得多過你、成日痴住有錢人見識又多過你，分分鐘以後做返你老闆娘壓榨返你轉頭你咁大愛又唔見你去關心下d一樓一？

你係覺得做雞無問題？咁你又唔推自己條女／個女去落火坑？分分鐘佢釣到個有錢佬帶埋你成家發達呀咁點解你唔做姐？咪係因為我做唔得人地做唔關我事個心態。你同個d「我無顏色但我唔中意人地破壞香港囉」嘅中立撚有咩分別？

你偽善都算，你自己問題，但你呢種自認為正義嘅行為知唔知可能帶緊d𡃁妹入行呀？d on9妹妹見到比人包咁好搵不得止，比人公審仲會有人撐會點諗？仲唔仆過去比人包？

如果你係咁大愛左膠，咁唔該你唔好助長個不良社會風氣啦。到時大左就唔好怪點解你個女點解書又唔讀一心諗住賣屎忽趨炎附勢就可以上位，係你帶自己個女出黎賣身架

可能會有人覺得點會打幾隻字就會帶到人做雞wor

早個幾年鏗鏘集定唔知星期日檔案報過援交呢個topic，當中有條女係睇到一單關於ptgf比人強姦嘅新聞先入行。係呀，你無睇錯呀，佢係睇到人地受傷害嘅新聞後第一時間唔係諗世途險惡呀，係諗「原來援交咁好賺」仲去中個頭埋去所以你明唔明你支持人地去做雞呢個行為係會令到d𡃁妹覺得「原來用鮑鮑換包包咁抵之餘，仲可以比人當聖人咁尊重」有d妹妹仔真係蠢到仆街架。

可能有人話你點知佢做雞呢？唔好玩啦ching，你出去見識下個世界先再碌返入黎啦。根本比人包嘅女同微信女一樣咁好認，日日食fine dining換手袋咁有錢仲係香港讀八大？有跑馬地半山唔住走黎住hall？張張相都有自己無人地？你自己諗下點解啦

我唔明嘅係
其他人點樣用佢哋自己副偈
關我乜撚嘢事
我根本完全無comment、no say
既然係咁
點解要拉埋我家女方親戚嚟講？

你啱

咁所以我咪話係支持人地賣身嘅人囉
你唔係咪唔好對號入座

上連登忽認真
大部分都價值觀扭曲
但以為自己先係清泉

叫雞又有咩問題阿

講到連登好似好支持人哋做雞咁

大佬人地明賣明買，樓主你條傻閪可以阻到D乜？

一人立國呀笨

條路自己揀仆街唔好喊咪得囉

利申冇睇隔離post唔知咩事
我唔會特別支持或者反對人哋做雞，如果他日我有個女話想做雞搵錢我都會尊重，自己小心身體唔好無套就ok
咁樣又有冇問題？

無 定期驗身唔好累人累己

呢d唔叫支持人做雞係咩？
咁你覺得只要係明買明賣就得 咁販毒拐賣兒童走私請槍殺人其實都得
你呢d傻閪諗住打句野就突出自己好脫俗不如都係收收皮先

你最會批判，屌你老味你住貝沙灣未呀？梁小姐幫首富生二件就住貝沙灣，你阻止到？你同我係真愛呀笨！生完即離叫真愛？

你條垃垃拎去堆填區都嫌阻定

仲有人哋做雞你咁唔滿意咪做得叻過佢囉，做鍵盤戰士以為自己好威威

成個post都無話賣身有錯 講緊嘅係呢種風氣唔應該被鼓吹
擘大隻眼睇人地打咩啦

email話搵錢無問題.

我仲簡單，就係你阻唔撚到呀蠢閪！

打嗱咗條路自己揀仆街唔好喊囉，唔撚識字？

呢個世界大把唔合理，你阻到？拜登都當選總統啦，瞓醒未呀㭍頭？你咪繼續酸囉！鍵盤戰士

就係因為有人做雞先可以將男女社會地位變到比較平衡。如果無人做雞。男人無得叫雞 班女重唔比人捧到上天阿。
你諗下到時男性幾可悲。豬扒都可以扮上菜叫你行就行企就企拎塊西黎打劫你荷包同尊嚴。 但你又吹佢唔漲。 所以男人應該尊重下做雞既女人。

個腦有事，想站道德高位

一個肯買一個肯賣

人哋做雞，你唔高興
人哋支持人哋做雞嘅決定，你又唔高興
你！恐撚怖過XX黨！

同做狗一樣
覺得無問題就唔洗唔俾人知
雖然實際做雞高尚過做狗好多
不過肯無套嘅雞就同黑警一樣狗